台灣人:美國不應幫助香港人

想想其實滿不公平的
美國現在推出了制裁中共高層法案，裡頭包含林鄭月娥
中國香港他們才抗爭一年多，美國就開始動作

而台灣之前抗爭了70多年，死了多少人，美國卻還不見得去凍結那些ROC人的財產
台灣依舊代管
自己血流成河爭來的民主，還要被中國香港人情緒勒索1

拉

勿回支那五毛狗

香港人是已經沒救了

又係隻五毛

又來玩分化？

Block thx

咩鳩都話人分化
睇清楚台灣人點睇我哋啦

blocked

原來台灣都有魚蛋論

正想講

一個人出POST=全部台灣人
做咩姐你

低級分化BLOCKED

台灣人以前就葡萄香港人有錢
依家仲葡萄埋我哋有美國幫,英國收tim

【中國香港】咩嚟㗎？
支那兩毛專用詞

pull

又係B字頭嘅一棍打一船人，返去食屎啦

台灣人妒忌香港都好耐歷史

有班台灣人成日話我哋係支那人架啦

其實個個國家都有啲咁嘅人啦，藍絲都有後生時，台灣會有人唔鐘意香港有乜出奇

台灣人大部分都唔中意香港

呢啲嘢都有得計較公唔公平? 應唔應該幫香港, 美國方面自然有佢自己嘅考慮。

分化 拉

冇圖你話全港7百萬人都係黃絲都得架啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
BBBBBBBBBBBBBB
(狗隻#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

一走了之(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化台灣與香港關係，兼且係CCTVB打手

PULL

雖然知佢係五毛

但台灣人暗中人係妒忌香港人呢下真既

唔係全部一半半 澳豬心態

但台灣政府就一定係企係香港人呢邊

所以blocked 拉

人血九大鬼

依定就係佢哋唔撚抵得囉

要求我偉大中國武統台灣！再打美國！
操你媽什麼中美關係都是9UP的, 我們中國會不敢打美國嗎？

佢唔係五毛
係台獨基本教義派
呢班人大部分都憎香港人

分化

第一,我唔係五毛
第二,台灣政府真係企香港人呢邊咩?
佢哋勉為其難收少少香港人咋

我你老母哋支那賤種

樓主pin 呢個啦

#146030

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

其實連登個演算規則係點
點解咁多人拉都上到熱門

自動出嚟求block

美國人唔肯幫台灣/香港嗰陣
都係美國俾民主黨做總統
美國民主黨必須全部死清光

呢D傻閪乜撚國家既人都屌架啦

想點？

blocked with thx

分化畜出沒注意

地球人: 一走了之#146030老母比狗屌

我淨係見到大部分連登仔都屌緊你

我識d台灣人都唔係好鐘意香港人
不過一定唔會屌香港人唔值得有民主lor

會唔會係芝麻五毛轉繁體出post

支持中國武統台灣！再武統美國！

其實貼一兩個人出嚟有咩意思？佢代表整體台灣人？
換個題目我已經可以話
香港人：美國唔應該幫香港人

但原來條友係藍屍嚟

你縮返入個龜殼啦
佢一個代表全台灣? 得嗰7個retweet同59個like
點樣代表台灣人點睇香港

你哋屌我唔緊要
事實係難聽啲
但係絕對唔可以掩耳盜鈴

支持中國武統台灣！再武統美國！
什麼中美關係都是狗屁！

魚蛋論？

agger

又想玩分化

武漢肺炎死太多美國人

唔係幫, 係報仇

已block thx

我出過好多類似post
係咪又係極少數台灣人呀

Block

不過其實呢條友都真係幾撚戇鳩，乜撚嘢叫中國香港人，佢唔撚叫自己做中國台灣人

所以國際啲戰線好緊要 香港人就係國際戰線打得好先搵到美國制裁

五毛
不推

block 898

佢自己d fd子黎

wfc

佢覺得我哋香港人係支那人呀嘛

收皮啦五毛分化撚，台灣普遍都反共

負評

反共就代表要支持香港人?

五毛分化pr block

Blocked and next

負評師

只係咁啱食正美帝個勢要做低支共
如果而家重係黑馬第一任果期
香港死撚左十世

其實佢對好大嘅問題就係完全冇國際視野加上英文好差，所以其實佢哋唔會諗到打啲咩國際線，你去外國都未必好多人知道台灣呢個地方。

To 樓主

屌你老味叫支那香港

其實入咗去睇個post
除咗語氣有啲閪
有部分講得好啱
台灣本土意式強好多
香港人抗爭咁多年
本土派都出浮現咗咁耐
係最近本土派先開始興起
泛民過往又唔爭氣

太多香港人都當香港係condom
你睇啲藍絲都爭住移民走資就明
仲要香港係可以養到一大班離地撚

其實我覺得唔係好需要爭取台灣人嘅支持，好老實因為台灣佢自己都俾中國搞，無論佢想定唔想佢都一定要企喺我哋呢邊，其實海外戰線真係打歐美就得

則係唔係話咩，唔係有反送中，港台都冇咁多人覺醒，而家可能Korean fish 送左台灣比中共

其實都有英國記者講過，結論就喺實在太多歐美人喺香港生活過，實在太睇唔過眼，難以接受香港倒退成咁

上年其實有好多英、美、澳洲人專登嚟香港睇睇發生乜嘢事，好多都話以前喺香港住過

以前喺英國生活，有個鬼佬同我講以前住德福，唔喺咁好住

好早期已經講緊2019年係一個時機
因為中美貿易戰

之後仲好多無人估到時事發生令到兩國關係越黎越差
香港件事只係將中國既問題反映晒出黎

支那五毛狗

自己出post係兩邊扮野係咩玩法

佢冇講唔應該啊，樓主標題黨

分化狗出沒注意！

分化狗出沒注意！

分化狗出沒注意！

佢哋話係全靠自己架
心諗唔係蔡英文由69第一日開始食人血饅頭食足半年
一早比韓狗上咗台啦

台灣人唔抵得我哋咁國際化

同意
我係覺得香港有太多人對台灣有不切實際嘅幻想

On9,5毛響Twitter 開post扮台灣人
手段又低又柒，點會信

兒登仔唔會接受台灣同大陸都係敵人

我都講足半年啦
口水都乾

有咩人會全天候上連登正係起時事台開分化post

台仔不嬲on9
窮撚到西咁 比錢佢睇住我屌佢條女都肯啦

自己扮台灣人打完又po 上黎分化？ on99

呢班小朋友以為敵人嘅敵人就係朋友上連登都睇得出香港無得救

又黎一條友代表全台灣

諗起之前有人舉牌同台灣人講只示範一次

屌
遲吓開返關拎本BNO出嚟
想屌邊條台妹都得啦

美國咪賣左f16俾台灣

咁呢個世界不嬲都冇公平啦 香港既國際性點同果陣既台灣比？就算有幾多支持你既人都好 點都會有部分酸民唔抵得

講撚到香港好似冇犧牲咁 今時今日既戰績都係中大同poly手足用血爭取番黎架

你可以話香港唔應該做國際大cry baby 但人地選擇幫香港係佢既事 所有國家出手都只係出乎利益 時勢做英雄 唔明有乜好拗

哦！原來有D咁嘅因素在內，oic, thx

我係話個事實係台灣人憎香港人喎

有又點 去到邊度都實有人唔鐘意架啦 你見民調指明台灣聽到香港人作為難民入黎既反應 都係50 50 有啲人憎又有幾出奇？唔好唸住以偏概全

你一個post就可以話呢個係事實？即係你期望嗰邊係要全部人都係鍾意香港人咁樣先至叫做台灣人唔憎香港人，同埋頭先我講咗人哋點都冇乜所謂，無論點都會共同對付支那

在台共諜

無美帝發功，台灣人唔係以為真係民主代到呀麻，美帝係唔需要制裁國民黨，因為國民黨大佬就係美帝，係唔需要行到制裁

台灣自己內鬥，香港係俾中共強姦，美國幫台灣打台灣？

Pull

講到台灣無得益咁
如果唔係香港人，台灣人仲畀人文化入侵緊，邊有機會覺醒
美國一連串動作令台灣喺提升國際地位，嚟緊仲會被承認係一個國家

佢哋覺得國民黨係殖民者

你覺得佢開得post帶風向會pin自己D衰嘢咩?

they think justice delayed is justice denied

有得揀佢地緊係唔幫 依家已經道德綁架左佢地 佢地無得揀

玩分化，正pk

哦，又係呢d契弟冚家鏟

台灣人咁睇都好合理

台灣既作用就係幫美國買軍火

仲可以揀出幾多力幫

家下係唔啱聽話你分化滅你聲

你講就係事實

叫你啲同事專業少少啦， 中國香港露曬底啦 唔係話人工少就可以hea做㗎

心都淡撚埋

搞埋哂d乜撚list都係想滅人聲姐
睇法唔同=藍絲五毛？
你憑咩判斷呢度既會員係咪五毛跟住叫人跟

佢地唔珍惜連登自由討論既空氣
算啦

一隻台狗=全部台灣人？

我識嘅台灣朋友都好支持香港喎。真可憐，樓主做咗咩令台灣人憎你呀？

個台灣人擺明樓主扮啦

台北法案唔計
中國又贏

佢代表一半台灣人心聲

定係樓主扮係台灣人呀？媽，好亂呀

1. 上連登正係去時事台出post同回post 完全唔去其他台
2. 開既post幾乎清一色話台灣人點點點
3. 幾次都係是但搵個twitter account代表哂全台灣人

呢d會員會係咩人

hi 我台灣人啦

並沒有好嗎？

你不能代表我們！

你又知我回post淨係時事台?

但一講到香港人全民移民去台灣既時候
就轉哂軚wo
而家難民法連提都冇再提過

有一條友講幾十個like = 台灣人話美國唔應該幫香港人 風向撚 咁藍絲話撐韓國魚係咪 = 香港人撐魚

1 佢去咩台呢樣野唔成立 唔通波台狗又係5毛
2 佢係較concern台灣人睇法
3 你可以屌佢以偏概全而唔係咁嚴重既指控

支持同接唔接受移民過黎係兩回事

香港人唔係炒樓撚就係低質人口
有錢既去哂歐美
剩低既人邊撚個會想要 用個腦諗下都知

又要改名啦柒頭？同埋五毛會係其他台回po就唔係五毛，狗賊係狗屋打機都可以話自己警察啦

分化 blcok
貶低我地偉大崇高既港人

問題佢次次都以偏概全喎，十個po有九個都係，我叫過架，佢話大部份人討厭香港，到我叫佢俾證據時佢就當我透明，咁唔怪得人當佢五毛

可能都係年輕一代啦，我嘅台灣朋友都歡迎呀。
老人家我就唔知啦。

低質會員同五毛係兩回事係咪先

低乜質啫，咁你答我低質同五毛有乜分別啦，又咪奶共奶上腦，假奶同真奶有分別咩？

翻譯：
我地台灣人抗爭幾十年美帝都無幫過我地
點解你地班廢柴香港人搞果一年就有人幫?

利申：唔認為twitter果位人兄代表所有台灣人立場
不過我發覺ptt同facebook都有堆人（唔知係真台灣人定五毛）對香港係有種刻板印象，話香港人咩自視高人一等，然後話咩香港同台灣唔同（who cares你覺得兩個地方係咪一樣，中共點睇先係最重要啊嘛），睇完真係得啖笑

我點會全台灣人點諗?
使唔使叫全台2300萬人投票睇吓討唔討厭香港呀

佢有奶共咪五毛
佢有冇奶共

我不嬲都係中意定期改名啦

冇證據 你9up就係事實

咁你又講到好多人討厭台灣嘅，你唔知佢地點諗又靠一兩個tweet就去認定，係咪即係製造緊假像？

blcoked bye

你睇返#25你講咩再講，好多呀

你咁認真回佢做乜 條傻閪冇腦架嘛

多唔多係相對

原來我可以知道晒2300萬人點諗

佢負責分化同挑起仇恨，咁做好正常

冇數據證明都可以咁樣老屈多呀屌你老母

Ok

認得你啦 分化狗
屌你老母

你話好多台灣人憎香港人丫嘛 矛盾到呢 自打嘴巴啦你on9仔

下 你覺得相對多= 事實係相對多 好撚野

玩到爛左既acc
有什麼卵用？

事實就係佢要搵少數意見黎麻醉自己嘅想法先係主流

屌你老味低聲下氣求台狗原諒托柒咩

你咪又係一樣
日日覺得台狗好支持香港人

理咁多做咩

外交好似你咁就死得

實有人係唔幫香港人

人地有出黎去撐香港反送中呀，你有冇見過有後生真係係現實屌香港

人地擺明就係借機挑骨頭架啦

但唔代表你要去理佢地
你唔去睇下黎巴嫩?

因為兩蔣時代既中華民國政府，始終係美國既反共盟友
而支共而家已經係美國既重大威脅

老老豆豆
香港人一向都唔理外國民主運動
人地唔鐘意香港人係好正常
但依個唔係挑動矛盾嘅理由

台灣人爭取民主主要係台灣人份內事
香港人顧掂自己先唔該

已封鎖會員 - 一走了之

香港人係有責任
洗唔洗我開返司徒華楊岳橋啲soundbite比你聽?

連登沒有版主管的嗎?
怎樣被隻支那5毛狗在連登狂開貼的??

香港國際地位係好有用嘅工具
可以算係自帶光環

其實又有幾多國家會理外國民主運動
香港仲要出名係政治冷感既金錢城市
香港人表現算係咁
又connect加泰又connect泰國

而事實上台灣的確欠左香港一個人情
雖然反送中運動唔係為左台灣
但如果無反送中運動
韓國瑜一早做左台灣特首

連登還真的是沒有版主....
只有正負評機制

咪係
香港對西方黎講的確有重要經濟利益同戰略地位
所以西方先會盡力幫助香港
相對黎講台灣既經濟利益就少好多
加上國民黨當年係美國盟友

依啲事後connect 只能夠話聊勝於無
可以話香港人好識借東風
但依啲關係有幾勁大家心照啦

同埋香港始終係有錢
要鬥慘大把國家慘過香港
所以國際線一定要避免咁玩
同伊拉克鬥就無謂

所以出到去外面要謙虛啲

香港係90% 運氣+英國人遺留嘅光環
10% 先係香港人自己努力
如果出去扮民主鬥士會招來好多仇家
而且亦扮得唔似

上面開口埋口台狗果啲唔該收聲
香港人把口冇咁臭

總之就出少句聲當幫忙

咁香港人都好努力好大犧牲
七百萬人口，二百萬人遊行，接近一萬人被捕
呢個係好驚人既比例
但香港人都勝在夠國際化，放棄大中華膠思想，同西方完全接軌
先可以獲得西方咁鼎力支持

個比例同犠牲人數真心唔算啲咩
南非曼得拉都坐幾十年監
台灣白色恐怖、中國文革鬥地主、捷克布拉格之春
每一個都死得多人過香港

但勝左香港有國際化光環
east meets west
所以一出事就好多人出聲
但要記得依個國際化環境
(i.e. 英文係官方語言，全民十二年教育，長年有西化嘅民主黨派存在，外國法官)
99% 都係英國人遺產/冷戰時勢導致
香港人自己努力只係佔1%
所以對住美國人當然要賣慘
但唔好對其他爭取民主嘅國家指指點點
覺得佢地要跟香港果套
事實上香港如果再過幾十年，依啲國際化光環都會失色
到時就真係冇救

依個係後生一代最大貢獻
係香港仲未輸清光前攤牌
賭一鋪大嘅

5毛狗

BLOCK

屌你老母分化狗
一兩個台奸代表台灣人?
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
知姐勤
(狗隻#327010)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌你老母，蔡英文講明撐香港人呀
阿雷阿雷，皇天擊殺你嘅就真係雷啦
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
知姐勤
(狗隻#327010)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

點解要珍惜奶共/分化言論?

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?

好多人被利用都唔知
浸大學生會會長
方仲賢 都話蔡英文
用港人鮮血換選票

佢根本冇講錯
係班奶台撚滅佢聲

呢D一定唔係正常台灣人
正常人自己受過苦係應該唔希望人地受苦甚至會主動幫手
唔會覺得我受咁多苦點解你有人幫我冇人幫唔公平

台灣人係手足，分化L正仆街

台仔唔係真係以為自己今時今日嘅成果係靠全部自己？無咗美國幫拖一早比人武統咗啦

就算台灣之前真係好慘都好，係咪依家睇住人地仆街有人幫手就覺得幫手條友唔啱？

魚蛋論問題

未訓醒？

今年年頭 台灣未公投佐囉

817萬台灣堅定企係香港及西方陣營

一係支那就留島不留人 講咁撚多都嘥氣

damn true

投蔡＝撐港?

係呀，分化撚

好簡單你反對嘅敵人係咪中共定美國，答我

呢條友都唔明香港幫左美國幾多嬴得美蘇冷戰, 真係屌都廢事

台灣人有國際觀的大多都不在台灣

咪幫條分化五毛推啦。

拉！

又block一隻

鄧小平話 唔理黑貓定白貓 做到嘢就係好貓
垃圾貓先會日日叫春抱怨

咁你又知代表緊大部分台灣人？你有問過佢地？

全世界（except個 14億人）就好客觀咁睇 2020台灣選舉結果

自己起底睇下樓主啲post，回應啦
真係冇眼睇 blocked

唔知你up咩
淨係知好多撐蔡嘅人都想香港早日仆街